為何通電話亦是罪名

經理 :
掉那媽 仆街響樹玩電話
連電話都快將爆炸
吳官都呵斥你痴筋啦

撥個輪 千里索命不斷打
若接聽她會鳩叫呀
如不聽則比佢屌到化

訴說那問題法團 就隔半分搵我一轉
你若說出不滿剩餘何元
是你心中一種格局大亂 才搭線搭八百幾轉

阿婆：
為何通電話亦是罪名 為何port經理是件壞事情

一陣作埋

延伸閱讀:

不斷打電話罪呢個罪名真係好好笑

個話字好似唔太啱音

咩歌

句「為何通通電是件壞事情」冇咗？

又有新教宗

未問過人廢時用人地句野

說話個話 唔係畫

算啦唔好再作

咁你都要講衰邊忽